警 方 聲 稱 陳 家 駒 一 人 阻 街, 強 行 帶 走

［警方禁止示威者於外國記者協會門外聚集］

11:50 支持言論自由人士到達，但被警方趕到雲咸大廈外，另設示威區，當中有人被抬離現場，FCC門外只剩反港獨人士

12:04 警方聲稱本組織召集人陳家駒一人停留已構成阻街，繼而被四名警員強硬抬走，至東耀商業大廈門外

12:06 六名警員包圍本組織成員，並推至牆角，稱空間不足，不準停留

12:20 記者繼續了解情形，市民相繼到場

12:40 部份示威者成功回到FCC牆外，警方設置鐵馬

14:00 到場人士仍留守FCC牆外示威區

-----------------------

關sir好波

多謝陳浩天捍衛言論自由新聞自由結社自由嘅付出

啱啱場面真係好震撼

堡主畀成班差佬同記者圍住

搭的士嗰陣成條街七國咁亂

點解大陸老西係旺角尖咀跳老舞乞錢引d老伯父賣淫唔係阻街﹐唔洗抬走?

見到安全就好

支那大媽唔阻街？

嗰日差佬不執法反而係向住我哋叫我哋走

借陳倚天上位丫拿

五毛十卜ching又借老母俾中聯辦屌嚟上位

一人.....根據殖民不公義既公安條例連非法集結都唔算
極其量都係傻人發現拉鳩佢

1人

陳倚天
坐緊監果個係咪梁屠龍

點解唔拉關SIR

1人阻街 香港驚察

黑警俾人屌都係有原因

梁天倚

關蛇跟尾唔會有事

屌你老母五毛十卜ching

講中左